宜家做DATA有咩SOFTWARE一定要識？

嗰啲

都係果啲啦

windows macos

識ms word, ms excel, frontpage啦起碼

web browser 例如chrome firefox 嗰啲

CHING 我係北美搵食

Java係咩software

MySQL

計數機

Photoshop

Ching何以見得

速成 倉頡

Lihkg

autocad